我懷疑有人喺牛牛改圖呃人

TDC 從來冇做過咁低價錢, 定係有啲嘢我唔知?

img]

係咪變種微信女?

ig大把呢啲 跟住收錢 學費

牛牛果張有冇改我唔知，下面果張一定有

賣左成本咪平左
吉田sir你岩條女呀?

高位減持

賺咗賣啲出去咪會降成本囉

因為牛牛計成本個方法on9

負成平我都見過好多 係鬼改圖咩

你試下賣剩一股,
負成本都有

賣咗部分貨嘅話 牛牛顯示個成本會低咗

…收益之後賣出部分
成本咪低咗咯
有d人成本價仲負數添

樓主可能買股票未賺過錢

佢冇改圖呃人?
牛牛咁樣計好誤導喎

佢不嬲係咁計

咁樣成日sell大部分
然後整張圖出嚟咪可以扮好勁?

係

牛牛咁樣計先好wo
只要你唔清倉就一直壓落去

#17

佢高位減持過，得番幾股實可以咁樣，甚至負數都會有

捉班撚樣既曬命心理

咁先好計

咁on9

你一賣就會減

你take左profit...成本咪會低囉
負成本都大把啦

你究竟識唔識架 負數都有啦

賺左放晒留返一股你都可以做到

係咪賣黑絲
$0.5變$80

扮咩勁？你做唔做到

咁佢都要賺到收益先扮到

吉田sir 想cow人就出聲啦

屌樓主好似發現新大陸咁，仲要貼人張相出黎jm9好撚多人正頭可以負成本

可以賣到負成本架

笑咗

笑咗 吉蛇一早財自

On9先會睇牛牛討論不服來辯

知名五毛
賈雨村

負成本仲出奇過呢個啦

牛牛個成本係指你幾錢賣曬就會無賺無蝕，假設你100蚊入10股，升到200蚊之後你放咗5股，你個「成本」就會係0，因為就算你0蚊賣曬都無賺無蝕

可以一戰

有時成本價都可以好高，例如你200買10股，100蚊賣5股既話，你個「成本價」就係300蚊，因為你剩低嗰5股要300蚊賣先可以無賺無蝕。

所以牛牛啲成本價是on9的。

佢個持倉賺蝕先弱智啦
我成日買賣OPTION
個持倉賺好少

我個倉有幾隻負成本

係架

樓主未試過負成本？

樓主走先幫你頂住

你個名就改錯

咩扮，真係勁